快啲閃呀！

你地話我係鬼都咁話
今晚咩都影唔到 比人拉左冇片幫到你地
用哂電筒照記者 影條毛咩